是日晚餐，事但煮

好想食
樓豬屋企好似好舒服

剛入伙一個多月

好想食

是但煮都咁好餸

條多寶好正

正，無骨 啖啖肉

咁叫是旦煮，認真煮咪不得了

弘b我煮比你食

一個人食到咁多

留返天日食

又好姐

有錢

同我daddy煮啲餸好似

痴線咁都叫事但煮